公司好撚多廢柴藍絲！

就來頂佢哋唔順！理解能力差到仆街！